屎米係紅企會送資料上北京都有特權?

原來只要佢唔表態，一路溫水煮蛙大家就會體諒佢嘅入侵，咁以後中共繼續溫水煮蛙唔直接講嘢就共都唔洗反啦
咁大家繼續「唔好激嬲中共」啦

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

原來屎米係紅企入面嘅特權階級

偷返來既手機技術都會用在屌米同華為新款上，你話呢？
真係自主研發

淨係知現場歡呼聲好高 全力支持 話唔支持個d係咪冷軍黎 利申：朋友報夢

一係就入咗好多手屎米嘅冷軍
一係就打手出嚟消毒驚再嚟多獲

林奠個仔之前係屎米做又無人提?